823和理非大集結啊，大家出嚟拖手仔啦

823啊

五

大

訴

求

缺

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

一

不

可唔可以偷你第一幅圖？

823

824

825

可

823、24、25三連擊啊

823 香港之路 Hong Kong Way
波羅的海之路人鏈，相隔三十年重現香江。823百萬人齊築香江路

721

會join, 不過諗到一個scenario可能會有衝突

因為打橫人鏈最低限度一定會阻人過馬路

啲藍絲仆街好大機會會強勢衝過
咁到時應該

1. 留吉位
2. 打死都手拖手
3. 打尻番佢
4. 舉高手
5. 其他分法

？

4 舉高手

香港人，加油啊

會join

深水埗放工

不過我有諗過會唔會就咁連港島先？
我有啲怕分得太散，始終唔知有幾多人參加

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

三線大家可以各自就腳去啊嘛
咁就要做多啲文宣號召啦
夠人嘅，俾啲信心

我覺得好值得做

拖女男女男女咁拖

推，少左好多行動post

拖靚仔手 正

好，比心機宣傳

pushhhhhhhhhhhhhh

823人鏈

行動post 推!

推

推推推

推呀屌 點解上唔到熱門

823f

香

港

之

路